不懂撒嬌的女人vs阿仙奴

袁文傑 - 阿仙奴新老闆
宣萱 - 雲加
林文龍 - 阿仙奴新CEO
唐詩詠/魏焌皓 - 韋舒亞/藍斯

Up